[名字造句]埋嚟睇 埋嚟玩 連登最細嘅遊戲台上線啦

不限文法
不限內容
不限名字來源（唔一定用你嗰名）
可用同音字
點寫都得

反正大家都怕畢
咁樓豬我衝出嚟畢先又點話？

例子：
今屆港姐真係好有質素 ，完全無雷位
Do姐做莊完全無問題我哋唔應該兜口兜面話個港姐畢，雖然真係好拎畢
例子2：
你老味係咪癲㗎 家陣全間屋你住哂咩吵吵吵 成家都俾你吵醒哂啦吵

即刻駁嘴2

好快就有白武士 白武士

要啲時間消化下，唔係諗住睇兩睇就明啊化

有冇人明

黑人問號

睇唔明

push

點解咁好玩都冇人玩

up乜鳩....

好玩

？

係我問題? 唔明

小妹中文造詣未深
睇唔明sorry

明就明咗，但人手filter遊戲玩唔落，pass

樓主戇鳩吵吵吵，豬仔日日咯咯咯，老鼠夜夜吱吱吱，母雞晚晚yamete。

做乜鳩

庇護工場宜家畀上網？

諾貝爾文學獎應該頒比樓主
將中文用得出神入化

why no one play

up乜鳩

做乜撚野

收嗲啦新會員

我都明點玩啦

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

唔講咁多，即刻造句

睇到我好混亂

柒就柒啦 畢乜撚野呀

人手filter

lm

明明好好玩, 鍾意玩嘅人無理由唔玩

我已經盡咗力, 再玩就有啲吃力, 你地快啲黎接力~

與君坐山周 殘月夜觀星 馳心醉人景

係幾好玩 幫pushhhhh

高質

你分身ac開？咁落力push嘅

係

?

pish

係撚 無上抄登好奈 唔好屈鳩我